<resources>
    <string name="app_name">Circular</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="server_client_id">301375921468-s9146rmd1ih7vto7ujtqotp1v92rgacr.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="firebase_id">352108373811-72e3p502da92bf21muq6nnv2p24bbn0m.apps.googleusercontent.com</string>
    <!--<string name="server_client_id">301375921468-k8s5vg0gg7pqh8maitvvfh5op61d10q8.apps.googleusercontent.com</string>-->
    <string name="text_gps">Ative o GPS para que o mapa funcione corretamente</string>
    <string name="text_procurando_gps">Buscando a localização atual...</string>
    <string name="text_termos">
        <li>O Circular é um sistema oferecido gratuitamente via download pela Play Store.</li>\n\n
        <li>Dados de uso anônimos podem ser coletados durante o uso do sistema,
            visando seu correto funcionamento e melhoria.</li>\n\n
        <li>Informações sobre sua localização via GPS só são utilizadas
            para funções do próprio sistema, como encontrar paradas próximas a você.</li>\n\n
        <li>Os dados inseridos no sistema são coletados em canais oficiais das prestadoras dos serviços,
        como sites, páginas em redes sociais e guichês em rodoviárias e similares, além de
            informações prestadas pelos órgãos responsáveis por gerenciar o serviço de transporte público.</li>\n\n
        <li>Poderá haver mudança nos horários ou falta de prestação do serviço,
        sendo responsabilidade da empresa que o presta.
        O Circular se limita a informar os dados coletados e não possui qualquer vínculo
            com empresas públicas ou privadas.</li>\n\n
        <li>Os dados são atualizados de forma periódica.
            Em caso de divergência em alguma informação, envie uma mensagem informando e faremos a correção.</li>\n\n
        <li>Ao enviar uma foto para o sistema, você concorda em ceder seu uso sem limitações e sem cobrança de valores.
            A imagem poderá ser usada dentro do sistema e em sistemas desenvolvidos posteriormente.
            Em hipótese alguma a imagem será revendida / cedida a terceiros.
            A propriedade intelectual sobre a foto permanece com seu criador.</li>\n
    </string>
    <string name="texto_feriado">Atenção: Exibindo Quadro de Horários de Domingo/Feriado!\nMotivo: Feriado Nacional/Estadual</string>
    <string name="novidade_210_login">Fazendo login, você salva seus favoritos e tem acesso a eles mesmo trocando de smartphone!</string>
    <string name="novidade_210_sugestao">Sugira paradas e pontos de interesse público, como praças, pontos turísticos, hospitais e locais de prática religiosa direto na tela de Mapa!\n\nFaça login e contribua com o projeto!</string>
    <string name="novidade_210_horario">Veja o tempo estimado* em que o ônibus passará pela parada escolhida!\n\n\n*Estimativa calculada automaticamente. Os dados não são calculados em tempo real!</string>
    <string name="novidade_220_pois">Agora você tem mais informações sobre os pontos de interesse cadastrados! Veja os itinerários que passam por perto e planeje melhor sua viagem ou passeio!</string>

    <string name="novidade_220_ajuda">Bateu dúvida ao buscar aquela informação? Use a ajuda e veja tudo que o Circular tem a oferecer!</string>
    <string name="texto_legenda">Mais de uma opção. Atenção à legenda!</string>

    <string name="texto_horarios">Carregando quadro de horários!\nSó um momento, por favor!</string>
    <string-array name="sugestao">
        <item>Parada</item>
        <item>Ponto de Interesse</item>
    </string-array>
</resources>
